有無J香味既巴絲

好撚鐘意聞極小部份人既汗味 體香 髮香
仲有去惠康啲洗衣粉同紙巾味 世界級享受來

不過唔會好明顯咁控埋去猛索 最多都係係隔離偷偷地呼吸下就好滿足

希望我唔算變態

髮香控

唔知點解通常都係女仔香啲

但係有一次玩誠實與大膽果類野 要簡三個人
聞佢地頭頂最中間果個位
我發現男仔個頭反而正中間好香